警察都係打份工啫 要對準政權而唔係警察

再講呢啲說話嘅人 全部落地獄！

打份工要向住群眾個頭開槍？

打份工要幫政府硬推惡法？

到而家仲有班撚樣不斷重複「警察都係打份工」

「警察都有老竇老母」「警察都有好人」嘅說話

再唔係就講「要對準個政權而唔係警察」

但到底邊班人係政權機器？

邊班人幫高牆班權貴做野？

五年之前雨革已經話咗比我地知

警 察 即 係 政 權 嘅 一 部 份

警 察 即 係 政 權 嘅 工 具

要對住個政權抗爭 就即係要對住警察抗爭

身邊有親朋戚友做狗 唔使俾面 即刻斷絕關係！

因為班狗打我地嘅時候 佢地都唔會對我地手下留情

打份工都有分hea打定真心打

琴晚斷埋最後一個

班黑警打我地打得幾撚開心啊屌佢老母
根撚本班黑警冇一個係無辜

果班人都on撚9，攞個長盾鋤落個女仔頭部

25秒

同9秒

6月13號10點半二讀 機會只有一次！
屆時各位手捉 拎好盾牌著好保護裝備
今日喺現場嘅全部都知 班狗一定唔會當我地係人

無錯

根本做得警犬嘅，都冇一個係好嘅

警察打份工所以打人開槍
淋病打份工所以推惡法下令打壓
中共打份工所以要捉反對者
結論：打份工=為左金錢權力

打份工嘅心態會槍槍打頭？
開完槍仲要慶祝？咪撚玩啦